原來愛情同唱歌一樣

總是學不會

Y don’t use app

I am not the app打手

G持

聽得出樓豬好唔開心

知音人

呢首好難唱

所有JJ歌都難唱

江南易

浪漫血液

幾好聽

如果我聽歌可眼紅